Documento gerado sob autenticação Nº JDX.939.651.C0H, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7844                  de  04/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°22145,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ISABEL PORTO NOGUEIRA (Siape: 2220657 ),  para
substituir   SILVIA BALESTRERI NUNES (Siape: 1172429 ), Coordenador da Comissão de Pesquisa do Instituto
de Artes, em seu afastamento do país, no período de 21/09/2016 a 30/09/2016.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
